有冇人飲王老吉飲到上癮

次次番到屋企樓下經過王老吉都會忍唔住買枝廿四味飲。
飲完之後成個人好爽好似個身都輕左咁

有冇人都會咁
定只有我飲完王老吉會咁

冇

唔知D涼茶咩材料呢

btw 清熱解毒唔好飲涼茶 要食綠豆

綠豆涼茶

邊撚個再抽樓主水

我第一個雞姦你

一日一粒？

屌 我係真係想講涼茶呀呢鋪

你有創意呀你

經過就飲一枝 你頂唔頂得緊阿清
定你成個月先出一次街

你食綠豆食上癮就有

加多寶>王老g

加多寶呀仲王老吉

但真係好好飲。
同埋飲完感覺好飄飄然~

你老母

咁我有個人口味架嘛

咁王老吉要啪幾多罐

加多寶真係無得頂

呢獲我就撐你啦

我

成日入惠康買清倉貨

有王老吉樓主唔洗再比人抽水數綠豆

係

好耐冇入香港超市
係咪堅好飲

不了

同糖+水有咩分別？

飲過就知唔同
王老吉好甜 糖水

黑色

外國都有王老吉飲咩？

飲糖水無分別

你唔係係韓國咩

由細飲到大

王老吉我要沖幾多水呀

邊撚個再抽樓主我屌邊個嘅老母

我唔係飲罐裝

我係飲舖面既廿四味
唔甜

雪到結冰之後再食呀 沖水

好貴架啵

說往事唔是唔比呀

而家好似22蚊枝？
之前廿蚊

你有前途
聽日開始跟的

屌 痴撚線 仲抽樓主水既人係咩居心

差唔多 不過加多寶幾蚊罐 正
你唔係響泡菜咩？

說往事姐

你係屯門有冇見過泥妖

王老吉真係幾好飲

我老豆同我講佢琴日朝番工經過街邊見到佢
見佢 叫左幾聲
所以響七仔買左隻雞脾俾佢食
不過好似話唔記得叮熱

外國冇涼茶舖

有得飲王老吉

之前一次過飲太多 個人飛飛下頭暈左一日

渣ga

有見過
多數係啟豐間廚房佬門口
好鍾意同途人玩

孱

邊個再抽樓主水就係同廣大既綠豆過唔去

我飲極都仲精神爽利

上癮

真綠豆仔

假

樓上熱氣

樓主係咪燥底

你冷氣

好甜喎

唔係罐裝

無綠豆
不了

怕上火就喝加多寶

竟然仲未有張gif

飲太多廿四味易頭暈